可能你會覺得我咁講好自私好左膠

希望唔係特別大粒既女仔/年紀太細
聽日盡可能唔好做前線 係中,後防支援就夠
留返d大隻/大人上去
呢排唔好睇咁多負面新聞
好好保護自己
香港未來需要你地

推

認真
有d野留返俾大人做